自由戀愛 對毒撚黎講係毒藥

是撚但啦

都係嗰句 唔自由唔通你又有份咩

應該規定靚女只可嫁毒撚

社會強行分配，毒撚先有娶老婆嘅機會

你因為有呢種思想先溝唔到女

屌，比著個你唔中意既，大家冇感情然後夾硬一齊你覺得會好過你單身？
寧願一世單身都唔會夾硬同一個唔中意既人一齊

利申：毒撚

毒撚負責埋單